打從day one，特區政權就沒有想過正正經經去回應港人，只一味不懷好意地使出下三流手段，以為可以操控大局。

David Tang：我說了又說，尊重這回事，不是奉旨要給你的，you have to earn it.

相對戴耀廷等人那種自我犧牲又或者學生那種leave no one behind的有情有義，特區政權又做了什麼事去earn people’s respect?

打從day one，特區政權就沒有想過正正經經去回應港人，只一味不懷好意地使出下三流手段，以為可以操控大局。

六九大遊行之前的兩個燃燒彈，夠好笑了吧，開自己的車去掟，而且兩次都掟唔中人? 是神經病? 還是古惑仔收錢做事，以阻嚇港人上街?

到六九百萬人上街了，千不挑萬不挑，就是挑還有幾千忿怒人群圍政總之時公佈照舊二讀，究竟是特府弱智，還是有心激起上街的攻擊差人，再利用差人為手足報仇的心態去鎮壓?

六一二終於一嘗所願，流血鎮壓了，但搞到舉世皆知，玩大了，惹來兩百萬人上街，然而，特區政權還是沒有想過正正經經去收拾殘局，只是繼續耍出偷雞摸狗的手段。

任由警總被圍，卻找一睇就知是差人的去誘使上街的去衝，以為可以扭轉輿論兼大條道理打一鋪以「提升士氣」，結果得個桔，於是，特府那些天才又想出任由立法會被搗亂。

OK，做戲唔係唔得，但唔該，交戲，專業一點。你搵影星去撐警，不如請他們教下你演技吧? 無端白事差人都從立法會大樓消失了? 白癡都知你想點。

堂堂警隊，竟然為了一點政治籌碼而做出這種事，而且做得如此低水平，請問一下，就算是溫和派的港人，又有什麼可能會尊重你? 難怪不少中間派的人也認為近日衝突是特府想前線死亡以求翻盤了。

歷史上，當權的自編自導自演以求操控大眾的，例子多得很，不用數80年多年前希特拉的國會縱火案那麼遠，2004年之時，民調大幅落後的陳水扁給「企圖暗殺」，肚皮「受傷」了，結果贏得同情而成功連任。

但自編自導自演得那麼低能的，卻恐怕沒有多少個及得上這個特區政權了，拜託，來點自知之明，不要學人家打輿論戰了，你唔夠班。

至於差人，佔中之時，還有一些前線會給示威的送水洗眼，我經過旺角佔領區附近之時，也有差人很禮貌的指示方向。

但今次呢，在旺角沙田鬧市拿著棍見人就揮舞，不管是示威的還是途人，後生還是阿婆，總之當大眾如豬如狗的呼呼喝喝，以為自己壓力大就什麼也可以做，難怪民意似乎沒有因為有差人受傷而逆轉。各位警察先生女士，我不懷疑你們難做，但請問，這個多月以來，what did you do to earn people’s respect?

下三流既官，下三流既黨

班狗成日做埋啲小動作，又用official fb 博情，真係愈睇愈嘔心

堂堂執法機關一啲專業性都無，仲話自己亞洲最優秀警隊，真係人唔笑狗都吠

只不過是擾亂大家對佢地嘅攻擊，爭取中間派對佢地嘅支持

暴徒亂港